FIFA18/19 ProClub PC版有冇人玩?

本身打開果隊轉曬去PS4
有冇人有興趣組隊波固定踢?

之前主打433/4231
傳球組織為主 不鼓勵獨扭死去
目標Keep上D1/D2

如果有人有興趣就18開隊踢住先等19正式固定踢
TG: fifapcproclub